太子狗屋加裝雙層鐵絲網

辣殺

你點影的

整個金鐘罩罩住成間野咪得囉

鳩sir 朋友？

太子站門口 狗屋出面黎

不如咁喇 整到好似高爾夫球場咁圍撚佢喇好冇 夠唔夠安全感啊

點解會喺出面裝

睇相應該係外牆

屌 成個Chernobyl果啲石倌cup撚住佢算啦

出面裝都算啦 仲要有d呀叔企係到啤住晒